
                      DIVERTIDA, REFRESCANTE Y MUY BIEN ARGUMENTADA. UN TOM CRUISE ELEGANTE Y SIMPATICO (COMO SIEMPRE) QUE TE HACE PASAR 2H MUY AGRADABLES. en algunas sinopsis como por ejemplo la de Cinesa te destruyen el final.
        
            